[亞運] 韓國隊教練賽前偷走港將釘鞋 陳佩琪不適應下慢0.03僅僅出局

「我好蠢，好大意，真的好蠢。」賽後陳佩琪雙眼通紅，說着事發經過時帶點激動、內疚、混亂，但話語中亦帶點自嘲。

開賽前約半小時，陳佩琪在第二報到室發現釘鞋不在袋內，立即心急如焚，一口氣跑回第一報到室「地毯式」搜索，也沒有發現。陳佩琪說：「所以我再跑到熱身區，但怎樣找也沒有，結果再跑回賽場。有韓國跑手前來問好，溝通後才得知她的教練意外地拿走我的釘鞋，但那刻教練已不在場。」

出局難過，但因自己過失而影響表現，這名女生非常自責：「唉，其實我已用200%的力去調整心情，雖然最後仍造出11.97秒，是不錯。但這也代表如沒有心情的波動，或許有更好發揮；首個亞運的100米就這樣完結了。」

泡菜國粹

死韓狗

韓狗因為跳馬輸比我地就玩報復 垃撚圾

韓狗屌你老母

嘩屌你老母死韓狗
仲走過黎串人咩意思先

泡狗真係特別仆街

咁撚樣都無懲罰
不如搵條友拎撚哂人地d鞋
咁咪一定冠軍

泡菜係仆街
但係佢都要負責任，咁重要嘅嘢都唔好好睇住。

韓狗樣樣運動都咁茅

你含撚啦

已經放落袋都伸手偷

陳佩琪在第二報到室發現釘鞋不在袋內

港女最愛既韓國文化就是這樣

韓狗做撚到出面 癡撚線

防人之心不可無啊師兄

韓國真係一個好尾機既國家

對付啲仆街
係要做多啲保安

出名為左贏咩都做得出

好賤

泡狗

仲仆街過大陸

屌佢老母咁小學雞都有

當左香港係中國，sorry

姐姐我偷野比人發現左
同個官講拎錯
就可以冇野？

屌你老母死韓狗
打比賽出術出曬名

你都係含撚啦

韓狗垃圾人種

又冇得投訴呀? 泡菜俾支那打都話要投訴喎

班韓狗去晒邊呀？出黎回應下啦

DQ韓國隊

死泡狗

韓國隊識玩

忠言逆耳
只係想叫佢下次小心啲姐

韓狗真係陰濕狗

Heat 3 - Results

4. Kim Minji (Republic of Korea) 11.81
5. Chan Pui Kei (Hong Kong) 11.97

叫香港教練偷鬼返韓國男子隊釘鞋 頂佢

偷左仲講返你知叫濕鳩

有冇得上訴

身邊好多朋友都鐘意韓國野
但我個人真的不太喜歡韓國

佢上面仲有3個快過佢 點解唔搞個啲

BTW韓狗真係柒既

當你嘅對手係泡狗，必定要提高警覺
賽前會做小動作搞你
比賽緊會出術陰你整傷你
比賽完泡狗裁判會黑哨你唔

韓狗

平衡返下

【亞運】「沒禮貌」被扣分金牌飛了 南韓選手淚灑頒獎台

失之毫釐！南韓體操好手金韓松24日出賽亞運體操跳馬決賽，本以平均14.688高分穩居第一名寶座，沒想到第二跳完成後太興奮、光顧著擺出勝利手勢忘了向裁判致意被扣了0.3分，最後平均得分被香港選手石偉雄以14.612分反超落居第二，賽後南韓代表隊雖嘗試提出上訴沒有成功，金韓松無奈也只能讓出到手的金牌，站在第二名的頒獎台上默默流下男兒淚，韓國網友得知消息感到十分憤怒，「這算什麼？我們比的是禮貌大賽嗎？」

定係班泡佬因爲呢壇嘢搞事

意外無人想嘅 下屆再努力

唔好理, 結果佢qualified by time

屌 為咩原因都好
個行為都夠戇鳩啦

未必關事。
嗰次泡菜都係佢自己on9 。

死臭雞抵撚死

石偉雄又乜都冇做到

嘩 如果唔係有人借鞋跑都無得跑
痴線

老實講，10幾年前去旅行，根本從來唔會有人去呢個垃圾國旅行，係連提都唔會提呢個泡菜國

泡菜可能考慮到依個女仔實力接近，冇咗釘鞋有好大信心贏佢所以先至向佢落手。

可以點做 集體投訴有無得諗

其實都係計時間, 少個人排前面已經有so

你死全家

同3分已袋有咩分別

乜可以隨意攞對手既鞋既咩
係保安廢到咁定係佢自己on9周圍擺？

攞左對鞋 比賽前同你講返 又真係吹佢唔脹既

韓畜死全家

咁你出門口帶定刀啦
運動員比賽前最緊要調節心情
下下要怕比人落藥又怕格離線撞過黎又怕飛機撞落場地？

韓狗特別仆街

屌 差未落藥俾對手

泡菜狗！

現實社會贏咗嗰啲又可以吹捧努力

話其他人唔努力

死泡狗屌你老母

泡狗仲有咩好講

可以咁撚樣既咩？😂😂😂😂

放埋落袋啊無拎出黎

港女最愛韓國

咁都叫忠言逆耳？
你比人打劫殺左
我走黎同你講下次小心啲啦？

亞運唔係連locker都無呀嘛

有啲柒頭仲以為韓狗泳手試水打親人係唔小心

連登仔真係好痴線
明明係被害者、但仲要比人話唔小心啲
下下有被害人妄想症先叫夠穩陣？

垃圾民族

屌你老母 賤種韓狗

好出奇咩
同韓國比賽唔理你鬥咩
你預左佢出矛招架啦

唔關對鞋事既
我覺得就算佢著左輸都係輸架啦
著左對鞋識飛架咩

咁撚唔小心呀屌你老母死韓狗

自己用慣既野冇左, 會影響心理, 運動員心理好重要

好好保管財物是常識吧！
俾人偷野或多或少物主都有責任。
如果保管得好，根本就唔會有人偷到。

另外，的確有唔少教練係會叫運動員唔好亂食嘢防止有人落藥。
如果飛機撞落地同比其他選手就真係意外，佢就唔需要負責。

泡菜狗係咁ga啦

其實依樣我都有懷疑過
正如樓上講，心理作用影響較大。

渣ga ，泡菜國國技都唔知，輸都抵啦！

作為一個運動員
同一對比賽鞋起碼都2,3對啦
你估真係淨用一對黎試既咩

屌你真係狗嚟

關咩事
被害者唔係大晒。
你話如果無端端有個人捅死你就意外啫。

你打羽毛球打網球 換拍 snooker cue換tip都要搓幾下適應返啦

而且鞋呢d不嬲都要適應
就算係普通鞋都成日聽 新鞋刮腳 要著多幾次啦

叫人小心可能意識係岩，但你開頭一黎就話佢唔小心就自己責任
咁會唔會有啲反智呢？
都係討論返韓狗啦
韓國玩國際運動真係出哂名陰招用盡

韓國狗某程度上係賤撚過大陸蝗
直情係害9人個種

你冇錢買多幾對先會講d咁on9既說話

又冇話唔係被害者
係講緊咁重要既野要留心睇緊d姐
當然佢冇預料有人咁賤格偷釘鞋而就咁擺低好正常
只係小人係好難防備
唯有係自己警覺d

運動心理學, 玩對賽類運動除左physical上既戰術, 仲會諗埋心理戰術

作為田徑運動員對鞋係好重要, 練慣果對一定係fit自己多, 就算比對一樣既你但冇著開d膠皮硬度都唔同, 何況借人地第兩款?

韓狗擺明特登, 有咩可能會拎錯人地對鞋? 款式顏色差咁遠

一半半，運動員著開果隻會影響好大
新鞋有啲位未著軟做唔到完全貼腳包腳

唔好咁on9啦你地
人地代表香港比賽
帶2,3對鞋都係平時有用開
未著過既新鞋咁撚on9都講得出

留意咗你好耐
凡親有女人嘅新聞都鬧人臭雞 強姦案判咗有罪又話受害人係雞 有女人相流出就more/想屌
人地運動員新聞都可以鬧人雞
使唔使幫你book定睇精神科醫生？

最前嗰啲可能唔著鞋都跑得快過佢
偷咗都冇用

我第一篇野係咁寫
泡菜係仆街
但係佢都要負責任，咁重要嘅嘢都唔好好睇住。
唔知係咪我表達唔好，我意思係指佢係要付一定責任。當然主要問題係出在泡菜身上。

你睇番新聞, 結果係要問人地借

前後仲要哂力跑左400米搵

小學生參加下運動會啦
後備鞋要都操過先著得落場、但都唔會做到平時著熟左果對岩腳

點解完全無合理原因可以拎走人地D野?

其他國家可能會 香港做運動員=狗 你咪撚將人地國家個套擺落香港運動員到啦

體育界泡菜狗出名狗

有實力既使鬼靠依啲19招數咩
不過隻韓國整容雞入到決賽咪又係輸

佢係狗4隻腳都要2對鞋啦

泡狗正垃圾

我大意, post漏左

幾經波折，陳佩琪跑了400米搜尋鞋，總算「人間有情」，獲其他跑手借出同碼數的釘鞋上陣

香港運動員其實真係好撚慘

好多要用器具既運動真係冇後備, 用緊果套野有事就係咁先

有做開運動就知, 用開自己既野感覺上會得心應手啲
突然間要用其他人既野感覺會差左, 感覺差左對自己發揮會差好遠

屌，我大韓民國洗做呢啲野咩？係咪認錯日本鬼子咋？

泡狗講污糟退邋遢真係頂級😂

on9

02年世界盃又點計呀 仆街

可能你未試過上場比賽（唔係串你）
但選手係上場前只會專心調節自己心情同節奏
根本有時間比佢諗其他野

不過始終唔係私家野，唔知有冇影響

韓國成個民族都係好撚仆街

下面條撚樣出埋書認自己突登踢爆馬隊長個頭
仲話踢落去果下好爽, 結果講完本書喺韓國大賣

係

報警拉隻韓蓄啦

對鞋既軟硬程度唔同已經差好遠
on9仔得閒做多啲運動啦, 去參加小學運動會啦

依層有冇可能叫啲教練助手睇住好啲？

泡菜幾時陸沉呀屌你老母

所以話d韓畜無一個係無辜
知道自己球員突登踢人頭都買書支持

自己上網搵下啦、韓狗為左贏真係咩都做得出
原本以為佢地淨係抄野先令日本人咁憎佢地呀
點知發現佢地成日國家啲思想都係垃圾都不能

真心, 完稿前都冇話條韓狗教練還番對鞋

唔好話咩體育精神, 直頭係偷竊

韓狗不嬲為求目的不擇手段
呢d佢地既民族性黎

報到室理應只可以運動員進入

冇證冇據其實好難告得入

快啲forward 去內地討論區啦

韓狗真係冇廉恥架喎
屌你老母

Forword去做咩？

香港一個教練要睇十幾個人
點睇呀，同埋韓國啲招數唔係你話防就防到

其實真係預咗

你明知班泡菜唔撚係人呢㗎啦

韓狗真係世界性比賽既破壞者黎 屌 全部拎去集中營啦

喂對大會投訴都要做啦下話, 依家好似冇左件事咁

冇證據咪去搵囉, CCTV/人證, 唔通就係咁算?

佢地啲人民仲要好自豪

鍾意泡菜都係死港奸
呢啲垃圾國家都有人崇 痴撚線

報警啦 等隻韓狗喺印尼坐返一頭半個月監都好

有心做你好難防 今次偷鞋 下次行過隔離唔小心踩你一下你都仆街

on9都話唔關對鞋事
收皮啦on9仔 睇01 共狗報導忽上腦

18歲小將陳佩琦去年已曾參加全運會等大賽，今屆首次出戰亞運與師姐林安琪一同參與女子100米。初賽第3組、排第3線出賽的陳佩琦雖然起步反應時間不差，但最終只能跑出11秒97，比自己所保持的香港青年紀錄慢0.08秒，更僅以0.03秒之差落後日本跑手市川華菜痛失決賽席位。林安琪則在第一組跑出11秒91，以總成績第15名晉級。

真係好撚低賤

1986荷蘭世錦賽 呂明賜打出一隻陽春全壘打
被三壘審說已經叫暫停 他看到有一顆球滾出來
所以全壘打不算
一直打到13局 中視衛星收播 改為電話轉播
康明衫被打再見安打 1:0落敗

1988年韓國奧運 小羅伊瓊斯和朴熙洪兩人在該年奧運拳擊比賽對決，其中小羅伊瓊斯擊中對手86次，朴熙洪擊中對手32次，勝負非常明顯，可是裁判卻將勝利頒發給朴熙洪，小羅伊瓊斯整個愣在當下，引起拳壇嘩然
事後美國提出強烈抗議，事件越鬧越大，才用錄影帶重新判定

1988年韓國奧運 來自保加利亞的Aleksandar Kristov和 韓國道丁一
兩人在該年奧運拳擊比賽對決，韓國人滿心以為道丁一會贏
結果卻輸了惱羞成怒的韓國裁判竟然衝上擂台，毆打場上紐西蘭籍裁判，
接著助理教練、工作人員衝上擂台毆打Aleksandar Kristov，
韓國觀眾朝著賽場扔瓶子、丟椅子，
結果一群人把裁判圍毆了「35分鐘」，出動了20名警察都無法制止。
輸不起的道丁一賴在台上不肯下來，害下一場比賽無法進行，
只好臨時改場地比賽，
直到所有的比賽都比完了，他才不得不離開拳擊台。
創下奧運拳擊比賽場上停留最久紀錄「67分鐘」，
從此再也沒人能破這紀錄，

歷屆亞洲棒球錦標賽只要是南韓為主辦國,他們在該年就會獲得冠軍
1989該屆由於之前比賽輸了日本,硬是改變積分算法,把中日韓並列冠軍
實為棒壇奇蹟,傳為美談

1997年東亞運,冠軍賽台灣 VS 南韓,釜山東亞運
中華男籃隊 領先韓國幾分 只剩不到10.9秒
但是韓國輸不甘心 偷偷把時間調回1分鐘前
幸虧我國選手發現的早 才沒有被他們偷天換日
最後我們一分險勝幹掉南韓獲得冠軍

2001年，由台灣主辦的亞洲盃自由車錦標賽，比賽最後一天陳水
扁總統親臨清水鰲峰山頒獎；算準陳總統蒞臨的時間，主辦單位早早就將獎
牌、獎盃擺出來，並要與會選手排好陣式，迎接總統，豈料等了等，總統沒
來，卻來了通行程延後的電話，大會也只好將頒獎時間延後，並要選手解散
誰知道竟有一名南韓選手趁著兵荒馬亂偷拿了一面銅牌，獎牌竟也能靠順手
牽羊得到，真是聞所未聞，幸好事後有工作人員回想起他在頒獎台附近亂晃
，才追回這面獎牌。

要偷也偷金牌，怎麼會偷銅牌？許多人對這名韓國選手的行為感到不解。其實韓國隊那屆比賽成績很好，已經在多個項目得獎，而且都是金牌，於是就有工作人員私底下開玩笑：「一定是因為一直拿金牌，老是拿不到銅牌，太氣了，不得已，只好用偷的」

2001年第二十一屆亞洲棒球錦標賽偷換球具
2001年第二十一屆亞洲棒球錦標賽，本屆比賽是難得一見「鋁棒」與「木棒」都可以使用的國際賽事，由於正值國際棒球總會推展全面改用木棒政策之下的過渡時期，到底當時應該使用「鋁棒」還是「木棒」，各國看法不一；韓國主張使用「木棒」，台灣主張使用「鋁棒」，日本則表示不管對手使用哪一種球棒，日本隊就會使用相同的球棒；由於各方僵持不下，最後就變成了「鋁棒」與「木棒」都可以使用的罕見情形。
在本屆實際的比賽中，台灣、菲律賓、印尼三隊全程均使用鋁棒，日本隊只在面對南韓時使用木棒，其餘比賽則使用鋁棒。南韓隊原先堅持在所有比賽中均使用木棒，不過三月廿四日遭遇日本隊時，由於關係到是否晉級冠軍賽的資格，臨時無預警改用鋁棒，亦未事先通知日本隊，造成日本隊措手不及以二比十慘敗。賽後，日本隊總教練後藤寿彥對於南韓隊的這種小人行徑大表不滿，也對主辦單位未硬性規定參賽隊應該使用何種材質球棒頗有微詞。
感謝瑋美絕倫迷提供的消息
韓國人的小手段真是層出不窮
ㄧ定想盡辦法用小手段贏得比賽真是讓人不齒

小比賽要作弊也就算了，連全世界都在看的世界杯也敢作弊
再來就是最精采的韓國2002世界杯的賽事精華

南韓在世足唯一一次進入16強亦發生在南韓為主辦國時,讓人匪夷所思
對抗葡萄牙南韓與裁判,通力演出,讓葡萄牙兩人領紅牌出賽,
葡萄牙以9打11最後終於還是以2:3飲恨
賽後花絮,南韓防守葡萄牙主將上屆世界足球先生Figo球員,
聲稱當葡領到第二張紅牌時,Figo對他說希望南韓可以手下留情,
讓葡萄牙跟南韓打平,好讓葡跟南韓得以一起進入16強,一起做掉美帝!
該名南韓球員在記者會正講的口沫橫飛,信誓旦旦南韓不作弊,
以實力贏得勝利,但是一名不知哪冒出的飛韓籍小白記者搞不清楚情況
問南韓球員,Figo並不會說英文跟韓文,而你也不懂葡萄牙話
請問他用何種方式跟你溝通希望你放水?
由此南韓可知南韓人不但可以催眠裁判,更可以用心靈溝通術,南韓人一定是新品種
套句剛彈的話,他們是新人類!!

在關鍵晉級8強之役,南韓再度使出操縱術,操縱裁判,再將其國技發會,
以跆拳道融入足球中,充分打出殺人足球的真隨,尤以南韓球員給葡萄牙一記迴旋踢
實為經典畫面
從慢動作中很明顯義大利名將Totti在關鍵爭球被神奇的光束所傷,
看樣子南韓不只場內的球員利害,旁邊的替補,場外的球迷人人一手好絕技,
實在難防!!南韓經過勵精圖治已將作弊的技巧充分跟殺人技巧與特意功能結合,
讓其做弊史寫下新的一頁
關鍵四強之役,南韓作弊神功更上一層樓,
直接從西班牙腳下沒收得分,以下為精采重播
西班牙在第49分鐘開自由球，在門前亂陣中，擊中韓隊金泰映背部，滾入球門。甘道爾判定這球不算，理由可能是拉扯或推人。有的轉播者說是越位，但球是從韓隊後衛身上彈入網中，應無越位問題。

第2球發生在延長賽開始不久，西班牙不斷從右翼攻堅，終於一次橫傳落在遠柱附近，
莫瑞安特斯搶前碰球入網。但千里達的線審拉更納斯裁定球已出界。

但是電視慢動作重播卻顯示球非但沒有出線，而且還差很多。
最令西班牙憤怒的，是拉更納斯並未球落地立即舉旗，而是在莫瑞安特斯迎上前時，才作出判決

2002世界杯韓國球星自爆故意踢對方球員的頭部
世界盃“酷星”李天秀（21歲，蔚山現代隊）推出了自傳體書《冒失鬼－李天秀實話實說世界盃幕後故事》（Come on sports出版社）。 李天秀在這本書中用既樸素又直率的語言評價了前主教練希丁克、隊友、以及每位教練，但其中有些內容過分“直白”而遭到了批評。
在這本書中，李天秀透露了小組賽美國之戰中“奧諾進球慶祝動作”的幕後故事，又坦率承認和義大利隊的十六強戰中故意踢了對方球員的頭部。
李天秀說：我故意踢了義大利球員的頭部，幸虧裁判沒有看見。說實話，當時我感到非常痛快。

這次是球員自爆的ㄟ哈韓的還有什麼話說

2002年釜山亞運的跆拳道為例，
51公斤級選手吳燕妮是摘金希望濃厚的選手，
但在八強賽時卻遭遇不公平對待，吳燕妮和矮了一個頭的泰國選手對決，
追的對手滿場跑，實力非常懸殊，每次踢到對方，韓國裁判都不算分數，
這樣明顯偏袒的情況，讓我方教練和選手十分不滿，因此宣佈罷賽退場，以
示抗議，據了解，韓國裁判最主要是擔心我國選手有機會奪取金牌，乾脆用骯髒裁判
手法，將吳燕妮淘汰出局

2002年釜山亞運的各式卑鄙手段
南韓在保齡球賽接連出現骯髒的「大動作」
南韓為了封殺我國選手擅長之飛碟球,將球道、球瓶與打油機一律改用特殊規格
最後運用「機械故障」,硬生生把中華隊到手的保齡球女子3人組金牌搞掉
馬術部分在桃園與釜山機場檢疫都沒問題的中華隊主力戰馬,一到比賽場地馬上出問題
遭到大會特別隔離檢疫,讓中華馬術隊士氣大受打擊
軟網場地也鋪上罕見的沙土,而非國際慣用之紅土,讓中華隊擅長的切球施展不開
51公斤級選手吳燕妮是摘金希望濃厚的選手，
但在八強賽時卻遭遇不公平對待，吳燕妮和矮了一個頭的泰國選手對決，
追的對手滿場跑，實力非常懸殊，每次踢到對方，韓國裁判都不算分數，
這樣明顯偏袒的情況，讓我方教練和選手十分不滿，因此宣佈罷賽退場，以
示抗議，據了解，韓國裁判最主要是擔心我國選手有機會奪取金牌，乾脆用骯髒裁判
手法，將吳燕妮淘汰出局

2004年瓊斯盃女籃邀請賽韓國女籃輸不起偷打錢薇娟事件
創下瓊斯盃女籃邀請賽第一次打架事件
大約在1分鐘左右開始看

2006年8月初台中市力行國小棒球隊，應邀到韓國參加邀請賽，
選手們一路過關斬將，初賽3戰全勝，甚至以20:0提前第四局結束比賽，最
後進入8強，
不料韓國隊卻以要把冠軍留在當地為理由，禁止力行少棒隊繼續比賽，
小選手們黯然回國，因為為了遠征韓國，一個人繳了3萬元，卻遭到這樣無
理的對待。

2006年 06月25日世界杯韓國隊淘汰蓋裁判瑞士2:0南韓
整場比賽關鍵在第77分鐘，南韓後衛企圖抄截失誤，誤打誤撞球滾到瑞士隊長弗雷腳下，當時邊線助理裁判一度舉起越位旗，不過弗雷帶球在距離球門15碼輕鬆攻進球門，立刻引起抗議，不過阿根廷籍裁判埃利松多(Horacio Elizondo)不理會南韓申訴，反而還賞了2張黃牌，南韓反攻士氣受到重挫。

南韓後衛李榮杓賽後氣憤的說:：「我認為這有可能是針對2002年世界盃，我們受到裁判照顧所引發的判決，這場比賽我們吃了裁判誤判悶虧，」
更有球迷發動連署南韓隊遭瑞士淘汰，無緣世界盃16強。
南韓球迷賽後發動「電子郵件戰」，抗議裁判不公，要求與瑞士重賽。估計有高達400萬封「伊媚兒」湧入國際足總信箱，國際足總一度拒收郵件，以維持正常運作。
國際足總對此表示：「這是一起來自南韓、有組織的郵件轟炸。我們必須拒收郵件，保護我們的網站。」
南韓《中央日報》報導，這是一名韓國球迷提出，迅速得到數百萬人響應。南韓上屆得到第4名，本屆無緣16強，球迷難以接受。
全世界應該只有南韓人會做這種事吧
上面的新聞是南韓《中央日報》的唷...

2010年09月03日
LPGA(Ladies Professional Golf Association，女子職業高爾夫巡迴賽)加拿大女子公開賽，驚爆同組的南韓球員安詩炫、鄭日美，在首回合最後1洞擊錯球，2人原本想隱瞞，幸好同組選手的桿弟威脅舉發，才讓安、鄭兩人決定以「簽錯計分卡」的方式被取消資格。
LPGA公關事務部總監希格頓(David Higdon)說：「原本我以為只是單純的簽錯計分卡，但顯然並非如此，我們將嚴肅地重新調查。」安詩炫目前世界排名第99名、鄭日美第169名。
安詩炫、鄭日美在標準4桿的第18洞，攻果嶺那1桿擊錯球，照規則要加罰2桿，她們在果嶺上已經發現，卻先用韓語溝通企圖隱瞞，作弊繼續比賽。
如果不是有正義的桿弟威脅舉發又要讓韓國人作弊成功了

2010年三月在義大利舉辦的世界花式溜冰選手權比賽
韓國金妍兒選手她在短節目表演當中失誤連連
落到第七位.第二天的自由曲目表演,一次跳躍失敗(跌很慘)一次本來應該是三轉跳的只跳了一圈.結果,她還是靠著大量的加分,硬是擠上自由曲目排名第一位
(淺田完全沒有失誤,拿的分數卻比她低)
,兩項總分加起來拿下銀牌.她的分數一出來,會場噓聲四起.

2010廣州亞運跆拳道楊淑君取消比賽資格事件, 韓裔菲律賓籍的審判委員洪性天以器材不合格為由，讓楊淑君取消資格, 還原整個楊淑君比賽的過程, 讓人爭議的腳底上兩片電子感應器, 事實上在上場前, 就被拆下來放在教練椅子底下, 現在卻被說楊淑君攜帶不合規定的電子感應襪上場, 這真的是史上最強逆轉勝的賤招…

2011/06 宣布2012奧運跆拳道資格賽 改用傳統護具
宣布本次大會將全面採用傳統護具，並強硬的指出，沒有討論的空間。
面對這樣蠻橫的決定，中華隊總教練連文生對此表示，發生這種事情非常無奈，但也只能默默承受。這次世跆盟大走回頭路，把逐漸步上軌道的電子護具改回傳統護具
，而且如果選手在中端攻擊碰到爭議時，教練也被禁止上前抗議。
世跆盟突然其來的震撼彈，讓中華隊有點措手不及，目前已經在夜間課程當中，加緊進行針對性的練習，以因應即將到來的比賽。

原因廣州亞運韓國的得牌率比以前少了5成,
他們探討原因,發現是因為:"電子護具"的關係,
以前的得分是看裁判舉不舉旗來,但是電子護具就變成一切靠實力,
所以偉大的韓國在2012的奧運決定~~改回裁判制

不過依家班韓星做咩都比人捧到上天
又韓劇又學佢地跳舞 衣著 學佢地語言
身邊起碼有一半人都盲目咁追隨

無左對鞋跑慢左都唔得?

大家可以睇下韓狗幾勁，雖然台仔係要偏向
但都係事實黎

將呢個post推到連登所有其他有關賤種泡菜國既post 警剔世人

on9 佢著自己對鞋都跑唔返香港青年紀錄

唔講咁多
祝你死全家

可唔可以禁晒佢地參加所有運動

你垃圾共產黨收聲啦

好公道講
你去一個比賽預備好晒比賽既preparation
突然間有咩突發事對心理生理都有影響啦

不過你咁講得都知係個比賽經驗既人

11.97 我快過佢

專業運動員d裝備都係度身訂造
睇陸王係咁講 不過唔知香港會唔會啦

*零比賽經驗

仲有我想講香港個運動員叫陳佩琦
大陸共產黨香港01 改佢名叫陳佩琪

你班垃圾跟住大陸狗一齊吠
我真係想笑出黎

南泡狗

對鞋著耐咗，運動員會適應咗鞋皮鞋底嘅軟硬、鞋嘅抓地力甚至鞋帶鬆緊等等。
點會唔關事

韓狗出哂名呢啲野

就算跑快8秒都係第15
無機會final round

喂屌你老母 睇佢ig對鞋寫撚埋名咁都拎錯??
雖然唔知佢係唔係著番個對 好撚嬲

韓國真係好撚狗 死韓狗

0.08秒

拎咁多對做咩

垃圾

支那就支那
我唔撚係支那人
你個支那有咩黨派唔撚關我事
係你呢啲死左膠先中意屈人做共產黨
潛意識捆綁支那人同香港人

當年 d 泡狗觀眾特登用激光筆射對手隻眼，仲好多人響應，話係幫國家出一份力

唔報警死全家
唔好放過

賤種點包裝都係賤種

就黎開學啦做晒功課未呀

其實就算跑到記錄都贏唔到
11.89

同畜牲講禮貌

入下round 11.94就夠

我就HKU既
香港大學sem break唔會有功課
你哋支那啲大學就唔知喇

繼續吹

( Show Blocked User - 邊個用左個名 )

但要有強大嘅運氣先至入到決賽。

屌你老母 垃圾韓狗完全無體育精神可言

出局難過，但因自己過失而影響表現，這名女生非常自責：「唉，其實我已用200%的力去調整心情，雖然最後仍造出11.97秒，是不錯。但這也代表如沒有心情的波動，或許有更好發揮；首個亞運的100米就這樣完結了。」

唔知你阿狗定多狗
總之你捧果隊拎唔到歐聯最好比人分組賽黑哨出局

亞運啲保安咁差嘅，鞋咁重要都比人拎到，如果下次唔係成對拎走而係偷偷地放粒釘入去，即刻賽都唔使比

我捧拜仁同Wallabies
港隊rugby都好鍾意

咁梗係晉得一級得一級 唔一定望牌/決賽既, 跑多一次又多一次經驗

佢差0.03秒入下round呀

今年亞運又係搞到一Pat屎
錯漏百出

邊句睇得出唔關事
你閱讀理解0分？

出去高水平比賽俾其他人帶快d唔奇喎

祟整容國班仆街冚家剷有咩好解釋

正如古巨基講
進得一級得一級

啱呀，有賊爆你格既你都有責任

你以為d紀錄咁易有架?
咁易跑出黎? 你估玩緊電莖運動?

韓狗不意外

佢隔離線仲要係亞洲第一
佢本身好興奮 俾韓仔搞撚到錯晒

都係無解釋到點解唔關事
你可以摺埋未

哇屌你不如你去跑睇下會唔會比人帶快 痴線

佢著自己鞋都未必跑到11.97個慢0.08既紀錄
你不如收皮啦

你真係唔識架喎

我當唔關對鞋事 韓狗偷鞋無問題?

你話如果有人專登配鎖匙開locker就唔關佢事。
但係依次就咁睇佢係就咁將對鞋放喺佢自己個袋度，完全冇諗過有人會做啲違法行為。

你都戇撚鳩，係刻意點防都冇用啦

#221

憑咩話人偷 佢係偷報警呀
有証據都唔會跑到出線啦
冇証冇據係叫老屈

仆街泡菜狗 應該要DQ泡啲運動員 我就唔信會咁唔小心
陳佩琦都幾唔抵，亞運咁大型比賽應該好早就備戰 ，用成年諗住衝個pb翻黎點知俾泡狗搞一鑊

好心你摺埋啦

班崇泡狗而家on 9到話kpop d人超越左mj

收皮啦垃圾

請睇#221回覆

咪係,正常邊有人預有賊

咁不如運動會以後揾個人負責偷嘢

你行街時無啦啦比人打左一拳就怪自己無防人之心啦

用一個比賽機會比人認清班韓狗係點
我就覺得幾值得

請睇221

你on9仔又跟住大陸狗一齊吠呀?

條傻閪係咁叫人睇221

仲未認清果班係咪00後?

運動員去到比賽前一刻應該集中精神
下下都要防範住 下次係咪要拎埋把刀去呀

美羊你下次出街無啦啦俾傻佬攞刀劈你個頭既話你都要負責任。咁重要既身體部位都唔好好保護。

睇得泡菜邊有腦
Kpop 大把人超越左mj

係咁叫人睇221
睇完原來又係柒既
笑撚死
典型各打五十大板
你俾人打荷包 你都有責任
邊個叫你擺褲袋後面

你不如話「韓女應該搶鞋再踢斷臭雞隻腳」啦，你條柒頭咁口臭

每跑一次就要跑得快過先前紀錄先係正確？ 你呢個咩道理？ 你唔係運動員見識少就算吧啦

意外係有好多種
失竊主因就係物主冇好好做防盜措施。
如果我有做足都俾人偷就話唔關我事姐。
但係如果你就咁放個袋係街，俾人偷絕對有可能。
當然，成件事主兇喺大會同泡菜

你俾人強姦係你著得少 你都有責任

child登

你擺褲袋俾人偷咪抵死囉

用總成績 出線 11.91都入到 11.89點會入唔到

失竊主因就係物主冇好好做防盜措施

成件事主兇喺大會同泡菜

咁姐係事主定韓狗呀 屌你老母

擺褲袋都抵死?
咁褲袋本身用黎做咩?

嘩屌你 放左出黎攞左都勉強可以話係意外
但係人地袋入面攞走 點會意外啊
食屎啦泡狗

直程負全責 要死刑添啦(child登標準)

0.03？？？？？？？？？？？技不如人瀨地硬，的理由咁似中國狗嘅

佢擺褲袋後面吖嘛。
褲袋後面都係容易俾人偷到

哈哈屌
果條傻閪仲未get到
究竟明唔明咩叫各打五十大版
仲要認同話俾人偷左就抵撚死
笑到我

我擔心佢哋講到個香港跑手錯晒

屌你老母死韓狗

我唔會信韓狗係無心拎咗人對鞋 係人都知韓國一向係幾撚矛啦

咁洗撚整後面褲袋咩
原意就係俾你放野
點知原來放野係後面被人偷左係你抵死

而家屌緊條泡狗偷鞋
你使唔使無啦啦cap個唔關事嘅post同留言喺度貼兩次圖公審第二個user？
你係咪貼開有條癮？上次貼我username足足貼咗三個post屈我係柴田分身道歉找數未？
你識唔識咩叫尊重？

你放野係屋企俾人老爆係抵死
邊個叫你唔買十個鎖

所以跑得比自己紀錄慢0.08係正常
而且0.08係非常接近自己紀錄 係發揮正常
即係同對鞋無關係囉
係d on9仔以為係對鞋或成件事影響左佢成績

佢成個袋偷左你，你帶幾多對都無用

所以偷鞋無問題?

你都有責任！
點解唔知隔離屋個韓國人識爬窗爆格

你去幫陳佩琦報警
一係問佢係唔係有証據韓狗係偷佢鞋

認錯係伊朗呀屌你個閪

賽果反而唔緊要
緊要係點解咁樣俾人撻野

運動員既配件有幾重要你明唔明？係公眾眼光佢係一對「釘鞋」，係運動員心目中係命根係靈魂。

好，你話釘鞋著乜都係咁，咁心理呢？無啦啦比人跑多400米條數點計？
跑400米唔駛用體能？ 個心唔緊張？個個選手輕輕鬆鬆上線，可能佢先剛好綁完鞋帶？
個準備下已經輸個馬鼻。個馬鼻夠你出唔到線！

最後一句。你哋唔應唔應同都無所謂。

今次件事係失竊，失竊嘅主要原因有好多，但係依次係陳小姐疏忽引致，所以佢係要負責一一定責任。舉個例，如果你就咁喺canteen放低部電話銀包走咗去，其實已經有足夠機會俾人偷走。
今次事件正正同以上例子完全一樣，陳小姐就咁將個袋放埋一二邊，就已經有足夠時間被不法分子有機可乘。
小心保管財物全地球所有廣告都有買啦！
同埋陳小姐都話自己好大意。承認自己冇好好做好保安措施要付一定責任。

至於你地話乜嘢俾人打俾人殺咩飛機撞落地，
根本係完全兩回事，以上所有事情就真係意外係冇得避免。

當然，泡菜同埋印尼亞運會方係今次事件嘅主兇。我亦無對泡菜有咩好感

係啦係啦 韓狗只係唔小心拎咗人對鞋 最緊要有還返比人 只不過係比完賽先還啫

你估運動員心理同實力好似你咁撚脆弱既咩

寫咗篇野回你請睇#272

香港01出post前搵多幾個人校對下好冇，連參賽者個名都打錯

dklm rubbish south korea

賭波有韓假垃圾北車
運動都有

勝之不武

蘋果又係成日寫錯

真係垃撚圾

改鳩我地香港運動員既名
支那01想轉移自己游水比人dq既視線

心理影響都夠死啦 加上仲要騰黎騰去搵鞋

尊重下運動員的努力！

可能佢有帶多對鞋，但即使係都唔應該唔會帶兩對入報到室！又可能佢真無帶咁呢個或者係大意。但唔應該忽略佢背後努力！

而且問題在於韓隊偷鞋，呢樣係大會保安唔好，韓隊質素問題！基本運動員精神都無！
除非上訴成功 證明到 然後DQ。
即使Dq 都未必等於佢有得跑決賽。

因為問題係
被偷鞋》心理影響》影響發揮

唉

呢個捉字虱啫

當
姐係香港唔係屬於中國

令錯

如果你認為係亞運（我唔肯定對田徑運動員來說，是否規模謹次於奧運），臨比賽前被偷野，被騷擾，然後心理可以零影響。 我敢大膽假設你對運動/運動員係零了解。同埋你咁睇真係敷淺。

就係你呢啲人，覺得運動員一定係最叻最掂金鋼不壞之身，體能心理一定係頂尖，賺既人工一定好高。 出得黎大賽就心理質素高，唔係個個都係鐵人黎。

呢啲垃圾真係狗都不如 快撚啲死撚左佢啦

陳佩琦完成100米後露出失望表情，其後更在混合採訪區中向記者自責「大頭蝦」：「我在召集室時遺失了釘鞋！是我自己不好將鞋就這樣放在地下、沒有放在袋內。

最後在這個情況跑出11秒97時滿意，但在大賽發生這些事很不滿意自己。」陳佩琦下星期三將有機會再度亮相，出戰女子4×100米接力初賽。

香港同泡狗有conflict又關你支那運動員事
果然係支那人

好高興佢都知自己有問題。

仲要就咁放喺地下，真係太大意啦

明白你想講乜嘢
但係我覺得有樣嘢你忽略咗
依家條女俾人偷嗰樣嘢,我諗喺更衣室正常冇人會有興趣去偷,條女亦都因此放心冇人會偷佢野
所以點解條女未必咁大責任

其實班師兄講殺人強姦的確唔係呢方面問題

仲要樓上咁多人去blame受害者？
係咪無撚腦

只希望咁多位好似你咁明白我真正意思就好

屌你老母泡菜賤種 唔小心個袋又係到淨係隊鞋冇咗？ 下世繼續做泡狗啦賤人 北泡呀

我知佢係受害者
合理嘅批評正正幫緊佢進步
呢次事件佢的確係有做得唔好嘅地方

發覺好多人都放錯重點
重點係對鞋俾人偷左
話佢可能著原本對鞋都係輸/職業運動員點會適應唔到借翻黎既鞋諸如此類都晒氣
唔通就算著原本對鞋都係跑同樣時間 偷野果個就冇錯

祝你出街之後屋企俾人洗劫呀 咁重要嘅嘢都唔好好睇住

你話人偷又唔去幫佢報警拉人

下次你條女俾人強姦之後你記住咁同佢講喎

泡狗就梗係有錯啊

狗仔都有民族性

其實失竊同俾人強姦根本兩回事
俾人強姦事主係控制唔到，但係今次陳小姐如果做得好啲就唔會俾人成功得手
#272已經講晒我想講嘅嘢
你唔認同我都冇辦法。

咁樣就合理化咗偷野？

做得唔好 就要expect比人偷？

我冇講過泡狗冇錯

韓國狗真係做乜鳩都要咁撚狗

其實條女如果喺公眾地方亂咁放野俾人偷,佢的確有啲責任
不過奧巴美揚忽略咗更衣室對於運動員嚟講都算一個安全地方

屋企根本唔係同一回事

唔好偷換概念，我冇話一定會比人偷。
只係有機會俾人落手

你自己數下 你講咗幾多次佢做得唔好

你自己睇多次 你自己講咗乜

垃圾韓狗

韓狗咪撚玩體育喇

你中意自我閹割我都無辦法
希望你記得你今日講過既野
以後你同你家人遭遇到咩不幸
都係你無做足提防措施
係你即責任

我冇批評泡菜唔係等於泡菜合理。
正正係好多人唔認同我睇法先至用咗咁多長篇大論說明。
泡菜其實反而冇咩好討論，佢哋國民本性如此，咁多人都贊成。
反而亞運會方保安問題真係幾值得討論。

你條女比人強姦之後你記得同佢講，做得好啲就唔會比人成功得手

唔知對鞋係咪佢ig post嗰對, 上面其實大大個字寫住佢個名
咁嘅情況好難講泡狗係唔覺意咁拎左對鞋
佢應該冇諗過亞運咁高水平嘅賽事都有啲咁低莊嘅野

我敢講：韓國人全部都係狗

放左入袋都俾人偷bo ...你估唔估到？準備比賽唔通仲要集中喺睇住自己對鞋而唔係專注喺點跑？

Latest Hong Kong Record Updated as 2018/5/21
Olympic Events
WOMEN
HKR 11.73 HKJR 11.85

11.97根本係水準發揮
要在乎果0.0X 幾秒 不如話早d點頭都快好多出黎

正正就係想講
應該點都諗唔到竟然有人咁樣出蠱惑

每件事嘅意外因素都唔同
好多時事主係冇得控制。
但今次陳小姐係控制到的

最新消息係佢自己放左係地下，都唔係放喺袋。
樓上唔知邊度有講。

你從頭到尾一直係度講 佢做得唔好

放地下 比人偷就情有可原？

老實講每一件意外發生後你點都可以諗到有咩地方可以避免、可以控制到 你呢d叫馬後炮

韓狗真係冇改錯名，咁撚狗

嘩我屌你老母呀
不合理不公義既就理應要屌㗎啦
本來如此就可以唔俾人屌？
中國共產黨向來係極權統治，咁多人都認同，就代表冇咩好屌？
天主教神職人員屌細路屎忽過百年歷史，係咪又唔屌得？

總之韓狗一定有錯

其實奧巴美揚第一句已經係鬧韓國仆街

咁個個都同意㗎啦

但係佢講小心保管財物,成班師兄同佢拗,自然要講得比較多香港女跑手今次事件做得唔好嘅嘢

02年世界盃gif

咁我有問題 做得唔好就要預比人偷 就係佢問題

就係你哋唔認同
我先不斷解釋點解陳小姐有一定程度疏忽。
我亦都有講到問題主因係泡菜自私行為。
不過因為大家都好同意，我先無需要長篇大論講

Ok. 咁我依家借依一個機會表明我立場。
泡菜佢哋行為係唔可取亦係唔可以接受
亞運會方保安令人大失所望
但係小妹下次都應該小心啲。

個情況就係預備室自己放係地上面
當要去召集室時冇係預備室拎對鞋

佢先由召集室跑去預備室搵 可能就係呢幾百米
當然唔會用全速 當提早熱身咁
最後都搵唔到

呢個時間點就係 韓狗見d選手走晒執齊野跟住走
咁就係陳佩琦自己大意啦
就算拎返對鞋 果幾百米佢自己都要跑去

垃圾泡真係正仆街
btw其實釘鞋咁重要，點解冇spare

你可以話係馬後炮
我主要目的只係想避免有同類事情發生
如果有機會希望告得入泡菜

經一事 長一智 我諗港隊以後都會提防泡菜狗嘅

分分鐘因禍得福
佢問越南?借果對鞋
佢練多d果對鞋有可能破晒香港d紀錄
陳佩琦應該買返幾十對借人果隻鞋款黎練

到底當事人需唔需要為意外付上責任其實係好睇可預測性
譬如話
係香港你唔會預計日光日白大街大巷有人界你袋
係意大利呢啲地方反而可預計
問題在於
到底一個運動員會唔會預測到自己會比人陰同時有空餘心思去考慮比賽之外嘅事？

如果平時有一個人偷一個人野(注意唔係鋪頭或者家居失竊)偷嗰個正常俾人拉,都已經冇嘢好屌啦

俾人偷嗰個在法律程序上當然完全冇問題
但係有時可能要反省下貴重物品跟身等等類似咁嘅嘢

除非呢個社會做到人人遵守法律,擺部iPad喺度唔理都無人偷

不過我都同奧巴美揚講咗,今次波鞋事件,受害人身處係一個對於佢來講安全嘅地方,應該expect唔到有人咁樣出蠱惑

其實唔好話責任
應該係話反省

咪撚再講啲咩陳小姐都有責任
你面對一個世界性比賽呀 除左個比賽之外果刻你咩撚野都唔會理啦
唔撚該你班仆街設身處地啲
否則同講風涼話冇分別

因為筆直關係
變左少好多人手幫運動員操心
你見韓狗都有教練打點下
其實好早已經有講香港運動員咩都要自己親力親為(印象中万刀甲已經有咁講)

你又講得冇錯
要反省下
以後最好同啲賤種韓狗零接觸

著人地對釘鞋，就算size啱，腳型都未必啱，總之會覺得好唔啱自己3，而且釘嘅磨損程度又未必可以適應到，朋友比賽要用新釘，我唔得 利申：次次跑第尾

相信今次港隊上咗好寶貴一課
但都要講一句，Korean you son of a bitch

亞運未到世界性咁誇張

其實呢件事件更反映到嘅係
港隊嘅後勤

呢個都係一個factor

泡狗識玩呀屌你老尾
仆街野仲多過贏國

膠都費事派

整容臭閪做返佢哋老本行,雞啦

原來亞運保安可以咁垃圾

死韓狗 同支那一撚樣咁低賤
當係一個教訓 咁後生仲有機會跑亞運個人賽既
香港田徑加油！
快d收拾好心情 之後4x100要發揮超水準！

印尼咪又係垃圾地方
啲保安咪鳩fingfing咁做

所以有時真係求人不如求己
自己小心啲好過
印尼今次出左唔少蝦碌事件，唔好好改善恐怕有排都唔使諗住有機會搞大賽

只限個別洲份的國家參加的國際性運動會

國際性運動會 係上面
你自己睇清楚

韓國不嬲都係咁嗽 02年世界杯買通球證

自膠

死韓狗
遲撚早畀人打撚斷晒手手腳腳
都冇人想救你

應該DQ韓狗所有徑賽項目

韓國人 狗黎

有實力既著白飯魚都拎到冠軍,賴三賴四真係好能嘔心

死泡狗 賤過狗

件事咁明確都有人幫泡菜狗講說話
個腦裝左屎？

成個國家滅亡啦仆街冚家剷

究竟話陳佩琦賴地硬嘅人係咩心態

成篇文其實冇人幫隻整容臭閪講說話

有無聽過工欲善其事，必先利其器？

韓狗根本只係講韓文既贏國

垃圾國家

中韓一家親
一樣柒
一樣神憎鬼厭

屌你老母韓國人正一短撚甩毛生滋花柳梅毒食屎狗

爛口都係咁話
韓狗全隊空難斷腳

我就唔信個韓國教練唔係專登拎走
第一下誤會以為自己既運動員拎錯 咁正常都會去搵自己個運動員俾返對鞋佢啦
咁都已經知道拎錯左人地對鞋
咁都唔撚還返俾人好明顯係專登啦
垃圾國家俾北韓打都唔可惜

祝空難

點解會有人話著咩鞋都無分別
你寫字換左你用開支筆都影響你寫字啦

啲戇柒鳩港女mk仔仲咁迷韓

小學生真係著白飯魚跑既
就開學啦，加油

呢啲post真係好撚多弱智

如果佢輸3秒就梗係着咩鞋都冇分別啦,但係0.03秒就係100%裝備嘅影響

咁樣都唔罰不如下次斬埋人哋隻腳啦
韓國體育黑歷史再添一筆

暑假

唔係想串你
不過你睇真啲

唔關裝備事
係關心情事

關咩事 有料著白飯魚一樣掂

呢樣珍-.-

好黑暗，勝之不武

你覺得還你覺得，而加佢話有影響就係有影響

So what?紀錄係用黎特破架on9，你拎以前最佳成績同而加比

屌 好撚狗 擺明係有針對性
韓國選手成績11.81，陳佩琪成績11.97
就係知大家實力差唔多，攞走對鞋搞到你就係差少少先入圍

你根本用支那思想

唔好同班中學雞毒撚嘈啦
玩開運動都知 用慣既裝備真係好影響到表現
仲要短跑呢d 即食型 仲大影響

泡狗用埋陰招先lead 0.1x秒 好打極有限

韓畜仆街死啦

對於中韓,呢啲場合的確係當晒戰場

垃鳩圾，屌佢老母臭閪

國家比賽如戰場 我同意 但運動更重要係公平性 有病？

佢以為個個女人都同佢老母一樣

韓國=垃圾民族
全部拉去打靶就啱

下次帶埋夾萬去啦屌

馬後炮友：去到亞運預測有冇人偷鞋

你就最撚嘔心啦 咁撚弱智既野都講得出口

南泡支那偷鞋單嘢，有冇方法攪大佢？

有無報警？

垃圾韓狗 班港撚傻閪仲日撚日係到偽韓

話明係紀錄 點解今次唔可以進步過上次？
仲有 個人公開最佳成績未必等於個人最佳成績
話唔關事個啲撚樣 淨係佢情緒都可能影響左表現啦

泡及蝗真係無敵，係無恥方面

佩琦賽後相當自責，指自己大意失釘鞋，她說：「我在召集室遺失了釘鞋，都怪自己不好，把鞋放在地上，沒有放在袋內。會不想到有位南韓教練拿錯了我的鞋，我去到第二召集室時才發現，之後跑了近400米尋鞋無果。幸好鄰線的越南跑手借了一對鞋給我。」

樓🐷冇貼呢段。
對鞋係放喺地上，根住俾ko re 國人偷走嘅

賴地硬 我相信你拎走保特對鞋唔會有分別

收皮啦智障波台狗

你老豆老母仲智障 生你條傻閪出黎

越南借

鬼唔望班韓狗返國既時候空難死撚哂

如果偷鞋無影響，韓國人又點會偷偷拎走人對鞋呀。
試下掉返轉呀，韓國選手被人偷鞋，全國屌到偷鞋個國家飛天啦。
仲點會好似連登咁質疑對鞋影響係咪真係咁大。

泡菜狗真垃圾

運動員俾人換左對鞋冇分別都講得出
條友係正宗弱智黎嫁巴打

除咗咖哩，最應該被種族滅絕既就係泡茶狗種

比賽前泡菜隊已經知拎錯鞋 又唔還
食屎狗

有冇得上訴？

成班都贏國思維，輸左就屌自己人，贏左就拎來打飛機

其實好多連登仔一樣小農dna

仲有支蛆同菲狗,蝻亞畜,中東蛔

有啲係attention whore特登唱反調覺得好好玩
果d仲衰過真心膠

冇

果d最憎人恨 現實一定毒到無朋友既毒撚黎

其實應該報警，搞大佢

韓狗真係垃圾黎

推

應該報警先岩

上訴完咪又係岀局，

游水又偷步 跑步又偷鞋
屌你老母泡狗

韓國人舉國都係廢物黎

輸唔起

唔知佢賽後有無問翻隻韓狗擺翻對鞋呢？

小弟有跑開100米，換新鞋同著人地嘅鞋落地果下真係無舊鞋落地咁好

無理由偷完乜後果都冇架？

話臨時拎走對鞋都唔會影響表現果班人一定係平時唔做運動

零體育精神既垃圾閪國家

咁撚陰濕

全城怒屌泡菜狗
落地獄啦

唔小心拎咗姐

唔洗跑開步
你打機用第二個手掣都唔慣啦

反韓了

嘩屌你老母 你咁樣拎一拎就白費咗人地幾撚多青春

泡狗冇一個係無孤

韓狗同支那都係垃圾

鐘意泡狗 都係狗 所有迷韓狗都係智障

大撚球英超球星 一星期搵10幾萬鎊
都係著舊鞋
對鞋停左產 著到舊 人地nike要特登幫佢出對呀

你搵幾多錢呀有錢人

越黎越憎韓國
仲討厭過蝗
好嘔心

咁要比對咩鞋佢呀ON9
佢就算入圍都係15..16個之中包尾果d人
唔係話要笑佢
佢知自己大概去到邊比佢跑都係咁上下成績
定係要幫個唔重視既體育既政府打飛機?

咁都講我出就證明你智商有啲問題

保特著左波boot 都唔係好快

佢踢波

踢波鞋同地都唔同
最大問題你一百米好多時都會以百分之一秒分勝負
所以裝備有小小問題都會影響到賽果

樓上講即場換左對鞋 著另一對唔會有影響既100%係無做過運動既毒撚 同呢啲人嘈係無用 因為佢地現實無經驗

唔重視還唔重視,呢樣野係必屌既
唔代表合理化埋偷鞋呢個行為

同埋你要咁講,大家都唔駛比賽啦,既然都知運動員平時練習跑咩成績

裝鞋個袋唔撚一樣點會拎錯 擺明存心玩野 屌你老母垃圾韓狗

冇spare鞋
離開去召集室唔記得拎自己唯一一對鞋
話鳩人偷鞋更加係on9 冇証冇據叫老屈
你唔拎而人地拎錯咁都唔合理解釋你代佢報警 唔報就去食屎收皮
最後留力呢d野 係跑得快既人先有既權力
佢既成績佢自己知冇可能留力等決賽 你都on9

唔講以為快0.03有獎牌

YES 比個獎你

無知一問：港隊成績影唔影響到韓隊？

做乜咁不孝咁話自己媽媽

有無泡狗出黎講兩句護主

韓狗係體育界別既過街老鼠

痴撚線! 韓國嚟講運動真係好撚仆街...幫唔落

保護好個人裝備都係比賽一部份。輸咗無得賴真係輸

保護好個人財產都係個人責任一部分。比人偷咗真係無得賴

真

On9 入唔入圍已經兩件事的
德甲西甲 其餘15隊全部都係陪跑
係咪唔洗踢呀
年年一開波直接比冠軍皇巴拜就得呀

用下你死人腦 唔好成日坐住啦

一開始就唔應該有偷鞋事件啦
你係咪on99咁都要死撐呀

我拎左c朗對鞋 開波先比返佢 冇熱過身已經有影響啦（假設c朗一定著個對鞋）

屌你老母on9，你出街比人斬，比人搶野
你就係冇保護好自己呀

所以話支持泡菜狗任何野嘅都係on9
垃撚圾民族

死撚開啦

咁又係，明知同D陰濕丶冇品丶冇文化丶冇體育精神丶冇公德嘅文族 同場比賽，應該帶個夾萬同支槍，再加隨身天眼去。

民族

直頭唔好有接觸啦啲韓狗

蠢

泡菜真係

賤種泡菜狗

真唔真呀
有證據就告9佢啦

泡菜 都係 披住人皮既畜牲黎
個腦剩係諗埋啲賤招去害人 令自己贏

保護好個人人身安全都係個人責任一部分,出街比蝻打真係冇得賴

事實

亞運仲精彩過奥運

屌你老母泡菜狗國

( Show Blocked User - Aubameyang )

( Show Blocked User - 慾望無限福氣有限 )

韓狗真係無一樣運動唔出千
狗撚到咁真係唔知咩民族黎

咁都無罰韓狗？
仆街黎，港女仲成日去旅行比錢人洗

呢D咁垃圾既國家同賤種真係得D無腦港女先當佢神咁拜
真係話佢韓狗都侮辱左D狗

垃圾韓狗幾時死

正常田徑比賽邊預會有人做D咁cheap既野，仲要係亞運
佢唯一責任係唔記得佢既對手係咩賤格野都做得出既韓畜

人地韓國oppa 暖男教練 點會做d咁既野

輸左瀨地硬

好肉酸囉

撐oppa

如果係共用更衣室應該有locker，隨便放出黎的確有風險，選手自己都話自己大意唔小心，韓狗係仆街但呢個風險的確可以避免

狗閪泡菜

可能你未跑過田徑...我就收番句粗口...
差對鞋差好遠
對職業選手而言
係咪用慣的鞋都差好遠
差0.01秒都係差
而且對100米而言
勝負都係0.01秒

連總統都信邪教既垃圾國家

ban左 韓國隊 啦

係時候反韓啦

韓國的確好多嘢進步得好快
尤其係娛樂產業
但係佢地啲電影就咁睇下係幾好睇
但去韓國真係不了...
悶唔悶不在講
啲人好粗魯...好冇禮貌
喺佢前面阻住佢係唔會出聲
而係直接推開你
飛機上面旁邊坐個韓國男人重慘...
好似成排佢坐晒咁
條腿伸晒過來...
佢地覺得咁係冇問題
唔覺得咁係冇禮貌
呢啲喺電視上係睇唔到
我唔敢講個個韓國人都係泡狗
但啲文化係咁的時候都唔方會有多少體育精神

屈原都係韓國人啦 有咩冇可能

韓國同中國既分別只係
咖哩味既屎同屎味既屎

死韓狗 做乜都閪過人

絕對關事 ..... 尤其係去到呢啲比較頂級嘅賽事, 好多細節反而更加重要 .

算啦不過佢本身都唔係跑得特別快 ..... 有幸參加都算好好...

所以我真係好憎泡菜國

【雅加達亞運直擊】釘鞋失而復得再上陣 陳佩琦感無奈不作追究

【體路雅加達直擊】亞運田徑項目今早（28日）繼續於格羅拉蓬卡諾（GBK）主場館上演，港隊男女飛人出戰200米初賽，當中18歲小將陳佩琦成功克服100米初賽前遺失釘鞋的陰影再度上陣。她賽後透露有線索懷疑釘鞋被取走一事的錯失並非全在自己身上，取回釘鞋時韓國隊更沒有道歉，惟她雖感無奈但並不會再追究。

日前在100米初賽臨場遺失釘鞋的陳佩琦，今日重新穿上這對失而復得的戰靴上陣。100米賽後自責得幾乎落淚的「佩琦」透露其後發現新線索，懷疑並非完全因自己過失而失鞋：「我本身都以為全是自己錯的。不過有朋友當日在我入記錄室前拍了片段叫我加油，片中看到我的鞋就在鞋袋旁邊，而且周圍是沒有人的。我在洗手間出來後，我教練就幫我拿袋入記錄室，但釘鞋在當刻應該已經遺失了。」當日賽後有韓國跑手指是自己教練錯拿了「佩琦」的鞋，後者更指自行到韓國隊帳篷取回釘鞋時，對方亦沒有道歉：「我不知道是溝通不到還是甚麼，反正就是很無奈，也沒有再追究了，我想真的是無心吧。」

冇眼睇泡菜教練

陳佩琦:「我本身以為自己錯，當時鞋在袋旁，周圍無人。之後我去廁所，教練幫我拎袋時已無鞋。我個人比賽前後好亂，之後南韓跑手話佢教練攞錯對鞋，我先去南韓隊度攞返，佢都無道歉。」